癡撚線，公安扮警察，警察扮示威者

屌你老母落地獄啦畜牲

光復香港
時代革命